有無人用過maskoff黎交友？

如題

邊個天才諗到咩text message都冇試過就傾電話呢個玩法

一黎傾電話好有伏味

無人心心我 果斷del app

玩到第二關 冇人敢聽電話

最尾都係變左tg 傾

我都係 一係就wechat